---
date: '2003-11-28'
excerpt: Le changement d'hébergeur que nous vous annoncions la semaine n'a pas encore pu avoir lieu à cause d'un problème lié au transfert du nom de...
tags:
- solarus
title: Zelda Solarus est de retour
---

Le changement d'hébergeur que nous vous annoncions la semaine n'a pas encore pu avoir lieu à cause d'un problème lié au transfert du nom de domaine. L'adresse www.zelda-solarus.net ne fonctionne plus pour le moment et il faudra attendre environ trois semaines avant que tout ne rentre dans l'ordre.

En attendant, nous avons transféré le site sur consolemul, et l'adresse du site devient provisoirement http://zelda-solarus.consolemul.com ou http://www.zelda-solarus.fr.st qui redirige vers la première.

Tout le site est censé fonctionner. Les forums sont également à nouveau ouverts. Nos adresses e-mail habituelles ne fonctionnent plus pendant ces trois semaines. Mais vous pouvez toujours nous contacter en cliquant [ici](http://www.zelda-solarus.com/mailto:christopho128@yahoo.fr).

Tout cela est provisoire. Dans trois semaines, le site déménagera pour de bon vers le nouvel hébergeur, l'url www.zelda-solarus.net marchera et nos adresses e-mail normales aussi. Et il n'y aura plus aucune pub :)
